他比不上最初的C-3PO在600萬種交流方式上的流利程度，但他完全掌握了語言，可以像人類一樣從觀察和模仿中學習，無論是諷刺還是把盤子塞進槽裡。 為什麼AI需要基因組- 108期:改變|Lina Zeldovich | 2021年12月8日|鸚鵡鸚鵡 
 當然，當一名學生髮布了這個手勢的瞬間視頻時，這種諷刺就在病毒式傳播的背景崩潰中消失了。 Netflix的犀利諷刺《椅子把吳珊卓扔進高等教育政治化的火藥桶》|朱迪·伯曼| 2021年8月19日|時間 
 也有很多充滿諷刺的媽媽的描述，說明了做母親的經歷可以是多麼的糟糕。 做母親的許多情感——以及如何管理它們Ilyse Dobrow DiMarco | 2021年6月25日|華盛頓郵報 
 所以我儘量不去諷刺，因為諷刺和幽默是無法翻譯的。 羅恩·裡韋拉試圖讓華盛頓在冠狀病毒干擾日益增加的情況下保持專注|尼基·賈巴瓦拉| 2020年11月30日|《華盛頓郵報》 
 我們總是試圖保持自我貶低，因為我們對他人的樂觀感覺沒有諷刺或消極的空間。 把Facebook作為客戶是否道德? 科琳·德庫西，Wieden+Kennedy聯合總裁，不那麼確定|埃本·夏皮羅| 2020年10月4日|時間 
 盧的告別演說被稱讚為棒球界的葛底斯堡演說(Gettysburg Address)。 堆疊:Lou Gehrig在葛底斯堡發表棒球演講的那天，2014年7月4日，Ray Robinson 
 弗裡德曼敏銳地意識到肥皂劇和諷刺之間的細微差別。 Lifetime電視臺的《東區女巫》終極女巫秀|安娜·布蘭德| 2013年11月21日|每日野獸 
 一個幽靈正在互聯網上游蕩——公開諷刺的幽靈。 臭名昭著的SarcMark的興衰|Keith Houston | 2013年9月24日|DAILY BEAST 
 但這是一對父子的追求，他們要發明一種諷刺性的符號，這種符號將永遠活在恥辱中。 臭名昭著的SarcMark的興衰|Keith Houston | 2013年9月24日|DAILY BEAST 
 書面文字有問號和感嘆號來記錄這些想法，但諷刺卻沒有! 臭名昭著的SarcMark的興衰|Keith Houston | 2013年9月24日|DAILY BEAST 
 一種精明而幽默的諷刺，加上一種暗流湧動的安靜的自私，使他成為一個非常令人愉快的伴侶。” 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 他經常被爭論壓倒，被輕蔑壓倒，但他似乎對諷刺和侮辱同樣無動於衷。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 他的態度使我不安; 但他言辭中的諷刺和無禮的語氣激起了我的怨恨。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 避免諷刺; 它會在不知不覺中墮落為無禮，甚至常常是徹頭徹尾的粗魯。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 “我看你不是，”陌生人說，他的嘴裡流露出一種無聲的諷刺表情，“不然你就會知道我的名字了。” 《霧都孤兒》第二卷(共3卷)查爾斯·狄更斯